藍田投票人數多過總選民1138票！

#區選投票 #跨區資訊 #藍田選區

藍田選區出現投票人數與已登記選民總數不符，防暴到場，並未知道原因，暫時統計超出1138票

沒事儿！

支那係電腦打多左個零。

種票種到傻撚左

想問下有冇fc? 得一個channel嘅message但冇圖

大家玩緊咁既選舉。

笑死人

選擇主任，死出來解釋

種多左
唔好意思

假新聞來架

知名五毛思覺脫
收L皮啦！

叫藍田連登仔落街睇下就知

藍田係邊個選

種太多添 減返泛民個啲冇事啦

其實出得呢D料即係個人係個票站到 影一影個表係咪咁困難???

Fake架 收皮啦

Cls

source?

冇就拉

依個知名五毛黎架

解釋
證據/數據
做到咁撚明顯，垃撚圾到

都未開始點票，痴撚線，狗來架？

有無藍田連登仔落街睇下

有每小時投票人數記錄架ching，不過圖都冇就好可疑

有投票既就知無可能

圖呢？

唔使睇，條友垃圾！

拉

藍田選區投票人數仲多過已登記選民人數

-

出面有其他人開同一樣野

你視而不見？

offical figure state 68.6% wor

藍田選區投票人數仲多過已登記選民人數

#正待Fc

藍田真係投票率好高呀！！！過左100%啦！！！

#區選投票 #藍田選區

藍田選區出現投票人數與已登記選民總數不符，防暴到場，並未知道原因，暫時統計超出1138票

#做票做過龍
#網友報料

報錯料啫

射俾英國聽

Push

樓上仲有人認真覆佢

Blocked

三毛又貼流料唔好推

藍田...好撚多種票呀

block7樓主啦 。。。
嗮時間

Pull

Block7樓主啦, 全部垃圾Post

5 毛，你好

source?

緊係唔好block啦
最好好似鳩蛇咁follow咗佢
然後狙擊

五毛

岩！衹屌不推！

充滿不公舞弊既選舉真係晒9氣

隨時屈鳩番人種票

藍田種票疑雲 己證實係假嘅

種到傻撚左

政府要解釋，睇吓有咩新鮮笑話聽

下次用下腦先屌啦

fake

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

屌 成班睇多啲資訊先講嘢啦

lin登仔過咗5個月變晒弱智
連fc都唔撚識

種票種到結果？好快開枝散葉

投票率太高
穿左煲

你呢位五毛 都幾賤 早兩日已留意你 真係賤

咁都得屌你老母

Fake news
（善用不推文回覆）

種票只係多咗登記選民，要直接混入假選票至會超過100%

未fc 拉

玩大咗?

取消哂成個選區佢囉

fake news呀